想問精神科門診d醫生係咪淨係註係度半日？？？？？？？？？？？？

係咪佢註開星期四上晝就淨係返星期四上晝

做咩事睇精神科呀？

點解冇得調其他日子 調下晝又唔得 why

今日遲左起身 去到比個職業治療楊姑娘怨我 跟住我唔開心唔撚睇就返左屋企 口徒左60蚊

我介紹醫生比你啦，唔好去政府門診。

我冇事呀 記性差去睇下之嘛 見左兩次醫生 今次話同我做咩測試 但我唔知醒

佢地唔多時間係門診係真既
重要去其他地方睇症
Btw你邊間院

鑽石山上去果度

叫得你去職業治療做test 應該係同你做hong kong moca test, 睇你有冇早期腦退化

姐係老人癡呆呀

佢頭先打黎問我星期四去得唔得 但我個個星期四都要上堂